黃絲仲有係藍店買野既入

唔撚該你地每次幫襯完藍店
睇下你條撚樣幾撚無用
下次真係比人影大頭就望撚住自己個柒樣
出面腥風血雨你就繼續幫對家補充彈藥
無得去日本就要喪食元氣屎？
Sasa以前點對港人唔記得而家要幫佢起死回生？
仲入去M記食屎？
係呀 要改變生活習慣煩鳩到你呀嘛
咁撚多黃店唔撚識去search下邊到有替代品？
下下要手足裝修先比自己藉口唔食
少少野都煩鳩到你呀 就咪撚使止意你光復香港啦

我屌你老母啦
唔撚好話我咩分化撚 黃衛兵
唔撚好話咩一定要食黃店 我有我自由

你根本唔值得任何人專重
就好似人地屌撚完你老母 你仲要幫人含番乾淨條撚咁

-o-o: 又鬥黃

多謝幫推

樓主走先，呢度我幫你頂住，一陣班話人鬥黃撚就會全面進場

每個人進步一小步 香港重光又近左dd架啦 好心你地班仆街啦

同意

咪係 行多幾步都話唔方便果d偽黃

唔洗你頂 樓主講野根本無問題

推

唔係咁講㗎，一陣就會有人入來話淺黃食藍店冇問題，樓主鬥黃呢d說話㗎喇

中肯

食藍店仲可以話自己係黃？

1. 一次半次呀
2. 屋企人book左呀 廢時煩啦
3. 唉同frd一齊姐 但求就手咋

屌咩人唔笑狗都吠啦

我住東涌 富東，樓下 無間係黃 你想我點？

屌 想食大家樂

其實個心點會過意得去
俾人屌到上心口都仲食得落元氣都幾佩服

冇人推

試過見人戴組嘴食藍店 真係人唔笑狗都吠

啱

食啲冇立場嘅

你話附近冇咩黃店食到悶要轉場
都可以避開藍、紅店
仲有啲真係低調到唔知黃藍
或不問世事嘅舖頭可以幫襯

我自己做例子
屋企附近兩間麵舖
冇比人分別過係黃定藍定紅
但其中一間長期開港台或ViuTV
我就間中幫襯呢間麵舖

我樓下又金拱門又KFC又稻香又民華敏華
其實都可以有其他野揀
只在乎你有冇心去實踐！

請參考#36

仲有黨鐵啊屌你老母
都唔撫明唔搭黨鐵有幾難,巴士耐咪早啲出門口囉,行多幾步囉
香港有邊撚度係得黨鐵去到巴士去唔到架?
有咪唔撚去囉屌你老母

請去食非藍店

自己煮囉

啱 忍咗好耐冇食元氣

都冇計

講一次食元氣我po一次

老實講唔係鬥黃
真係識人唔做選民 唔食黃店
特登去食藍店 不過話自己係黃
利申：冇批鬥佢，不過已經唔想理佢，好想佢比狗咬下

仲幫襯藍店真係唔該仆街死
呢個唔係鬥黃
係最基本要求黎

俾人影大頭唔怪得邊個

搭車真係太偏僻冇得揀就放過啦，香港交通個設計都係鐵路為主，真係有d位係會冇得揀

利申：自721冇搭過党铁

Dllm d 五毛成日入嚟分化話樓主我頂住，一定有人話鬥黃
收皮啦，係黃嘅就唔會幫襯藍嘅店舖啦，又喺度打稻草人，屌你老母。樓主根本講得冇錯，使撚你喺度鳩噏

呢樣係最基本最簡單可以做到既野
希望可以儘量做到
黃>政治立場>>>>>>>>>>>藍、紅

成篇嘢咁多粗口 覺得特別有氣勢？得個鬧係冇用 呢啲文一日見唔少 啲人根本已經睇到盲目曬 諗下有咩方法好過啦

幫襯嗰啲未必係偽黃
但的確係抵屌
小小嘢都唔做

樓主走先，我幫你頂住
又畀人話你鬥黃分化

偽黃死全家

A

你真係唔知有幾多人亂咁用分化撚呢個term

食緊M記嗰班垃圾呢?

條友戴豬咀係咪抗武肺？

尊重*

有幾多真係冇得揀一定再搭黨鐵啊，連康城都有巴士啊
根本只係方唔方便問題

g持樓主

push

其實食藍店買藍店嗰啲重點可以叫黃？鬥黃係偽命題

我都廢事應佢，事實就係好多得把口黃，叫佢地唔好食藍店成日都話一餐半餐或者唔好鬥黃。大把所謂淺黃根本就冇原則，多多藉口，我身邊已經有幾個。即管屌我五毛分化撚，好行唔送

巴士預早出發一塞車遲撚左成個鐘上堂有得揀都唔想搭鐵

係，好撚多無骨氣嘅黃撚

屌你驚塞車咪朝早6點出發囉

唔評論果班人，佢地問心無愧就得

等睇-0-0話樓主五毛分化

無撚有錯

係呀最好前一晚出發添食野唔食依間仲有其他有得揀，搭車根本唔同講法

幫啲人答咗先：
又鬥黃 連衛兵
你飲緊啲水咪又係東江水

咁你問吓你自己係咪真係"唔搭黨鐵會收皮"先揀黨鐵，定係貪方便搭黨鐵先
咁撚多藉口，連自己個良心都呃

正常藍既野已經唔會喺選擇範圍內 好明顯係偽黃撚

交通真係好唔方便要搭黨鐵我接受到
但係食m記食藍店真係講唔通
就算真係好窮嘅 自己煮都得啦

推
消費已經係零風險都唔撚做好

仲搭黨鐵都要屌啦

唔係貪方便，唔洗上堂嘅日子我全部搭巴士，之前搭巴士就真係收左我皮喇

人西gp已經有一個

你邊度去邊度唔搭黨鐵會收皮啊

認同 食藍店死全家

果個時段塞車遲到⋯唔關地點事，搭其他車一樣係塞。

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

咁你邊段時間由邊度去邊度唔搭黨鐵會收皮啊

用iphone既點算

現在係鬥藍，入得藍店就當藍絲要影大頭

真，香港人勁善忘

google apple 一樣奶共
所以淨係可以用windows mobile

同意樓主

之前有小粉紅爆料，話啲香港女性示威者有部分係支那畀人賣咗

認真，諗起真食唔落⋯

推 For手足：
IG: yellow_ribbon_catering
hkshoplist
App: WhatsGap
其實心態最重要 好多時上google search一search就得

問心嗰句 你係咪無可奈何之下先食藍店？
屋企附近無黃店嗰啲真係唔怪你 明嘅
最多食少啲藍店 多啲屋企煮飯
但有啲自稱「黃」嘅人有黃店選擇下食藍店真係唔知咩心態
如果呢批人咁都係黃 屌鳩佢地係等於鬥黃嘅話 我都無乜野好講

樓主想唔想pin我 減少分化意味

如果食藍店都黃既話咁老習都係前線手足

去搵唔到黃店 但唔食藍店喺基本
藍到出曬面嘅 你食完唔撚嬲自己㗎咩?

搭九巴咪即係益左新鴻基，真黃淨係可以自己行或者踩單車，離島手足要記住新渡輪俾中資買左，只可以游水出市區

M記夠平同有飯票
我諗有好多人唔知大把手足比屋企趕出家門之後
都靠咬個包咁就一日

跳閘/綠卡/罷搭/餵閘機食茄汁
只要可以令黨鐵蝕錢 我唔覺得有咩問題

黨鐵直頭係兇手，我唔撚你理用咩方法代替黨鐵
你問吓自己搭黨鐵過唔過正自己嗰關先

仲有記住買樓只可以買長實，住新鴻基樓要死全家

我自己就戒曬啦
其他人盡做啦
有啲手足真係無錢要食M記，我覺得好難怪
但長遠都要諗辨法，好似豬柳強呢啲，其實可以自己整

咪話行同踩單車囉你文盲黎？

Push

其實樓主係屌緊嗰批有得揀無經濟負擔嘅黃絲幫趁藍店 唔包括拎飯券嘅手足 係咪咁難理解

我都覺得冇啊
但依家有幾十萬個自稱黃絲正價搭黨鐵啊
而且搭嘅時候有少少覺得違背良心已經算好啦，你自己睇吓淨係哩個post已經有幾多垃圾係咁搵藉口話搭黨鐵｢冇問題｣
如果佢哋真係黃，佢哋就連自己都呃埋

飯卷餅卷另計啦屌

影

我咪話唔理你點代替囉你文盲嚟？

仲有三條過海隧道分別由中資同港共政權擁有，我每日過海都係游渡海泳

從來都講緊被迫冇辦法嘅就算數，但總會有人心裡面嘅被迫係：
1。m記出咗新款，好想食
2。一直都食開呢間，雖然係藍店，但係幾好食呀ma
3。d fd話想食呢間藍店
4。求其啦，反正多我一個唔多少我一個唔少。都唔會影響到共產黨㗎啦

最後你叫呢班人唔好食藍，佢會話你鬥黃

奉勸巴打要搭黨鐵就去客戶服務中心買返張廢老卡
慳返啲錢捐咗佢又好幫襯黃店又好 要搭就要令黨鐵蝕住咁搭

仲食元氣既死全家

S

巴打好波
班友鬥黃鬥到short左就陪佢哋癲

Q

真心我覺得門檻太高做唔到迫你做就叫鬥黃 例如唔好用江東水
但如果食店化妝品有咁多取代品 你都係要用 要食 你都係食屎啦 靠你地光復香港不如坐定定做番中國人啦屌你

你哋舍得唔係apple再同我講嘢啦

Exact7ly
我都好撚掛住樓下間茶餐廳同豬柳強 但唔撚會食就係唔撚會食
咪撚拎勿鬥黃做自己為咗滿足口腹之慾之舐對家春袋嘅擋箭牌

去過一次藍店都唔好叫自己黃 vs 食黃店算咩抗爭 食飯抗爭呀？

點揀好

咪就係 同埋問心啦 元氣個啲你唔好講咩有飯劵

真係咁都要教

希望大家堅持 連消費選擇都做唔到 唔好話同中共鬥

同意
食得既 明顯係內心對於食藍店比較少罪惡感既人屌幾屌就有用咩 人人都有防衛機制
如果你為發洩 我無嘢講
想阻止，就用下其他方法啦

好撚多五毛又入黎帶風向 講東江水 apple 買樓個啲野

不過我相信大家既智力

睇返對家
班撚樣藍屍真係有決心唔食黃店 話罷食就罷食
我唔係想長他人志氣 滅自己威風
但要認清呢個事實 就係我地有部分人無對家咁有決心(幫襯黃色經濟圈方面）
如果唔解決呢個問題 唔去逼自己罷食藍店
連呢少少野都做唔到 仲叫咩抗爭？
成日話鬥黃鬥黃 唔檢視自己有無做齊黃絲要有嘅條件 我驚會變返好似上年6月前咁咋

已經出現咗

南亞仔入嚟未?

Microsoft唔封大陸盜版WINDOWS 一定有利益關係

等睇南亞仔屌苦行憎

果d直接skip晒咁低莊嘅吹風駁都廢事

搵藉口去食元氣既都係扑街含家鏟

邊9個話樓主鬥黃 我屌哂你哋老母

岩！ 一人一步 做多少少啦
救下大家

49個人被講中

真！

sor，今個星期搭左次mtr

Yes
最尾一句好應節

有53隻港豬負皮

大家堅持啦 我知m 記轉手金拱門後冇食過

根本任何繼續幫襯藍店的人，都冇資格自稱黃絲
想幫襯藍店個班唔該一律叫自己做中立撚就算

樹大有枯枝，人多出白痴。公平d咁講兩邊其實都有free rider，你當果班所謂淺黃唔係同路人可能個心會舒服d。

有好多嘢就係迫唔到，依家我見呢d屌佢頭一兩次，屌完都係唔撚理嘅就直接疏遠算，無謂再晒心機。夾硬來佢又辛苦我又辛苦，做返陌路人算鳩數

Z

次次都有東江閪水論

你呢句「樓主走先，呢度我幫你頂住」係五毛暗號黎，早已經被人破解咗。

六毛

我成日都忍唔住入m記

係隔離黃店掃完街之後入去m記
坐低涼住冷氣食野打個機
觀察廢老百態
睇住啲唔知用咩心態食m記既人
自己就慢慢飲住杯抗疫維C
食係隔離黃店買既包
同埋成個面都係芝士薯條
M記其實係一個幾好用既工具黎

你屌完都唔會聽你講嫁啦
不如諗下第d方法
有冇諗過人係會有反叛性格
越屌越搭

係牙 話你鬥黃又點？ 做咗就認
同一原則 錢是他的 他喜歡怎洗就怎洗
唔好做埋D尻野 黃絲去藍 沒有大問題

同路人應多d包容 係咪食兩野藍店就踢佢走
咁樣只會越來越少黃

就嚟林奠都係黃

係呀，我五毛來，一句咁中性嘅句式就將我當成五毛處理其實都幾好邏輯。唔介意嘅你淨係filter我講嘅嘢再判斷下我係咪五毛好冇

支持

Uber 萬歲

pish

理性討論
香港既交通係以鐵路為主
鐵真係方便好多同埋準時 呢樣好重要
其次黨鐵係香港人既鐵路 點解我地香港人唔可以搭
黨鐵咁撚仆街所以佢唔值得我地繼續比錢支持
咁咪唔好比錢佢賺 咪跳閘 爆閘等等
但點解因為佢仆街就要我地連自己權益都損害埋
有朝一日新巴九巴高層出黎講暴徒唔通我地真係行路踩單車？
藍店一樣 佢地係抵死 唔值得我地繼續比錢支持
但如果佢免費派野食咁點解唔攞 但比錢就不了
搞番清楚個本質先 唔好係咪都屌住

你有你自由 不過咪撚叫光時 你配唔起光時

你學下中文先

推 今日仲見到It有人排隊一袋二袋走返出黎

啱呀，黃絲去藍真係冇乜大不了，又唔係殺人放火，做黃絲應該包容d，藍絲都係同路人

今晚真係好撚痴線
抵制美心都有問題

餓死算 住海怡

有試過貪方便幫襯藍店，多謝樓豬屌醒，係我錯

哩啲post 真係好撚煩
根本冇人可以做到極致
你用國貨就得 我食個飯都唔得真係痴撚線
我老婆睇TVB 劇集 唔同佢離婚 我跟本冇資格係黃
唔怪得越嚟越多人用連登黎做反面教材

黃絲條線已經set到入藍絲個spectrum入面，總之個心黃就夠，行動可以自由選擇

唔食元氣 m記 幫襯sasa呢啲都叫極致 咪抵你一世比錢藍絲紅色資本香港再出發滅香港人囉

樓主仲唔訓

twitter戰線緊

盡量唔食啦， 我有時返工地點避唔到無計， 唯有食幾多， 用double嘅錢支持返黃店。

心聲

樓主好勁我聽日要返工，差唔多要訓了，唔幫手頂了，早抖

想日日都食黃店 可惜將軍澳真係2隻手數得曬

佢根本就係深黃添啦 又提高黃嘅門檻

自己就可免則免，係上年去日本食左餐m記就無
但真係有D細路窮食一兩餐m記真係咁十惡不赦？
你又知佢唔係慳錢幫襯黃店？
黃店40起跳，M記廿幾一餐喎

咁我翻工翻通宵可以食啲乜？

反正連登鳩up冇成本 有咩所謂

深夜抗爭，前線手足想食熱野，佢已經好肚餓，一定要食又快買到又飽又熱既野。附近只有金拱門同7-11可以提供熱食而且又快買到。最後前線手足食左個金拱門包。
係咪咁都唔撚得？

啲fan屎呢

仲咁臭寸

reply 你嗰條咪叫偽黃囉

收皮啦賤種偽黃
又block一件

戇鳩仔

街市唔知藍定黃咁點好

班垃圾連有得揀同冇得揀都唔識分

食屎啦你條死偽黃
block柒你

真

又一隻垃圾

黨鐵我又唔認同 政府出錢起
政府錢＝我地嘅錢 點解唔用 最多唔撚俾錢

屌都廢事

疫症高峰期有深藍同事戴豬咀？
班同事串鳩佢你唔係話人暴徒咩？戴乜撚野豬咀？
條契弟話你地黃既戴就得？我地藍既唔戴得？咩道理？
ＰＳ嗰日佢放工就畀狗咬

人地打生打死 班垃圾就搵理由合理化自己食藍店

佢令我諗起中學既訓導主任
嗰陣黨鐵壞車全世界都遲到
佢狂鬧我地問點解唔預早出門口

你比我講得更全面 交通工具同飲飲食食本質上有好大反班
食飯有咁多黃店唔去 係去要藍店黑店真係講唔通
但交通選擇係比較少 況且巴士公司咪又係藍
九巴、龍運嘅新鴻基，新巴、城巴嘅新世界，都撐警撐政府架喎

睇下有無黃外賣or到會

巴士咪又係藍

講到難過戒毒咁
咁委屈你呀

最尾果句好正

鬥黃鬥到唔岩聽就扣偽黃帽子
起底都懶就話人偽黃
真係樹大多枯枝，人多必有白痴

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

睇下你條撚樣幾撚無用，呢句笑死

btw #5 block係常識

仲食元氣真係去考警隊啦

要填肚冇黃店就冇得講，去食元氣即係想食好野，要思考的，咁點解唔去黃店食?

次次都有人拎飯券黎偷換概念

玉蝴蝶
佢痴開嫁，絲打唔好嬲唔好理佢

agree

你覺得呢啲無限放大的謬誤好好笑咩

Well said
有時見到有啲自稱黃既人仲影食緊m記上ig story 真係覺得好好笑 小小野都做唔到
利申：佢地一定唔係用飯劵

689講哩啲，啲毛咪淨係識哩啲

篤尿黃定條低褲黃

食得藍已經唔係黃啦所以話鬥黃個啲已經唔成立
附近無黃就食非藍一係煮/外賣啦

用錢同大愛感染藍店變黃，兄弟爬山各有各做！

講得好撚啱， 黃色經濟圈就係徹底先有用

點解仲要去呢？

有朋友喺優品 360 做，話呢排生意差，部分原因根本係貨架啲貨質素低，師奶揀完啲零食碎嘅，罐頭又凹嘅，點買落手啊？

有無人明白啊？

咪臭係

不如爬下文先 樓主係屌緊嗰批有得揀無經濟負擔嘅黃絲因為貪方便/為咗滿足自己口腹之慾幫趁藍店 唔包括拎飯券有經濟困難嘅手足 係咪咁難理解

長期跟人入閘，輕鐵就mon Channel721之後繼續搭但我一毫子都無比過

不如爬下文先 樓主係屌緊嗰批有得揀無經濟負擔嘅黃絲因為貪方便/為咗滿足自己口腹之慾幫趁藍店 唔包括拎飯券有經濟困難喺特定情況下無得選擇嘅手足 係咪咁難理解

我日日飲支裝水又話佢知咩用埋礦泉水沖涼又得

又鬥黃

落街食番個m記先

黑警就繼續打壓，黃絲就繼續鬥黃

每次經過馬鞍山廣場嗰間元氣 次次都勁撚多人排住隊咁入去
仲有唔少都係後生 成炸人喺出邊等嗌飛 排隊入去食蟲？

利申：附近返工

b

agger

屌得好

會搭黨鐵嘅入黎（唔係要鬧你）

對唔住
已經幾個月冇食藍店
未必一定係日日幫襯黃店，但第一，一定唔去藍店；第二，有得揀盡量揀黃店，其次係非藍

我稱果啲為「限屌令」

唔係影開元氣 / 吉野家架咩？

少少節制力都冇 剩係識屌人鬥黃
食紅藍店既唔配做手足

W

話咩樓下無得揀個啲真係懶撚到西咁

樓主會唔會幫襯百佳惠康7仔ok

仲睇cctvb 仲幫襯出名藍店（唔出名個啲當你唔知 唔小心幫襯咗）

我求下你哋咪話自己係黃 我哋班黃絲配唔起你哋

會唔會真係有d住宅係附近冇黃店？
又屌？一味屌唔會變多d同路人架

咪話咗真係冇就自己煮囉
真係懶撚到閪咁咪叫到會囉

唔會

一味將個standard set到咁高有乜好處？唔好唔記得日本社運係點沒落
有d uncle auntie可能冇咁留意，但佢哋都好有心捐錢，比佢哋見到你哋呢d說話，可能有d會反思，亦有可能反感
從來都係要吸納多d人，而唔係趕走人
standard唔係唔可以有，但人人把尺都唔同，唔係做得太過份既又何必屌得咁甘？

咪撚成日拎日本嚟打飛機啦屌你老母咁撚多藉口
痴撚線唔食藍店食黃店講到好似叫你去死咁
係叫你咪撚去食藍店咋
係叫你要食就食黃店咋
屌你老母仲簡單過由維園行去中聯辦啊
咁撚簡單都做唔到咪認自己係垃圾係廢閪囉
因為咁撚簡單都做唔到，除咗垃圾同廢閪你乜撚都唔係

想講由細到大逢巴必嘔嘅我都九世無搭過黨
大家都要堅持住啊

得得得，聽唔入耳就算，鬥黃鬥到傻既on9仔，好聲好氣同你講係唔中意，係都要人屌鳩你，咁撚自我中心既人，肯撚定你淨係睇完頭一行就屌鳩我啦，死傻閪，你咪繼續屌囉，我就冇食過藍店既，只係睇唔過眼你呢條自我中心到爆既傻閪，垃圾同廢閪呢d用詞都拎出黎，好意思想人叫你做手足呀？我屌你老母個爛臭化閪啦，唔講唔知以為人地食一兩次藍店好似殺你全家咁呀，唔好又想歪曲我想講既野話合理化食藍店，我老母食藍店，睇cctvb我都會屌，但係咪要屌到你咁，形容到佢哋十惡不赦咁？用你個坐撚左係個屎忽既on9豬腦諗下啦撚頭

垃圾都要忍住唔食？😂😂

依家係我要屌鳩你老母生到你咁撚垃圾死廢閪
我就肯定撚你唔止冇睇字仲唔撚識字
成日拎乜撚嘢鬥黃出嚟做自己乜撚都唔想做嘅藉口，喺鬥唔鬥黃唔黃之前連藍店都走去食嘅喺其他人屌鳩你垃圾之前首先你問吓過唔過到自己良心嗰關
連自己良心都過唔撚到已經唔係黃唔黃嘅問題係良知問題啊死智障鬥你老母黃咩
乜撚都唔識就叫人睇吓日本點死，不如你去睇吓日本點死先啦文盲
叫你食黃店好似叫你自殺咁，咁撚樣都當自己好似啲日本仔被迫苦行講出嚟俾啲藍絲笑撚死你啊
打咁多字連一個可以食藍店嘅理據都講唔出，連一個唔食黃店冇問題嘅理由都講唔出，咪就係因為連你個撚樣都知有問題囉
你老母食藍店你會屌，我依家咪幫緊你屌囉屌你老母

大J黃到咁尋晚仲嘆緊冷氣打中資lol

即刻買返箱屈臣氏蒸餾水今晚沖涼用清洗自身罪孽

你老母閱讀理解拎u就咪撚出黎獻世啦，我係你老母都後悔生你個輕度弱智出黎，失禮死人，講左咁撚耐都唔明我講乜，明明都講左我唔係合理化食藍店，你就係咁叫我搬食藍店合理既原因出黎
同智障講嘢真係好辛苦，真係希望你唔好拖d手足既後腳，block左你條傻閪算，你中意就當自己拗嬴左你啦，明眼人都知你呢d人問題係邊

可能用緊飯卷呢
利申 用緊m記飯卷度日

咁你咪block囉講嘢唔啱聽駁唔到就block好快你就自製單機架啦
乜撚嘢你冇合理化食藍店不如你睇吓你自己講乜乜嘢先啦屌你唔止係文盲仲思覺失調
「樓下冇黃店」都講得出同啲藍絲話｢想幫但太遠｣一撚樣，你講出嚟自己忍唔忍到笑啊
成日搵藉口合理化自己嘅錯而唔係去認錯根本先係失敗嘅原因，個個都好似你咁失敗香港就真係玩撚完
我大大力屌嘅就係你哩班失敗者，唔撚屌醒你你都唔撚會醒
真係迫不得已要去藍店，真係迫不得已要搭黨鐵，知道自己做錯咗，會受自己良心責備嘅我係唔會屌嘅，因為唔需要
係啊我唔止屌你老母啊，我屌晒所以明知自己做錯都仲up乜乜柒柒去搵藉口話自己冇錯嘅垃圾老母

叫你唔幫襯藍店 去自己煮/叫到會都叫standard set得高

想問下你對黃絲嘅最底層standard係乜野

食元氣都問心無愧

屌你班暴徒幾撚時收手？
之前就係驚撚左你班暴徒係到破壞人哋間鋪頭先唔去食
你咁樣咁過分只會迫到我地支持警察嚴正執法拉晒你班暴徒番去

根本就係唔買得唔食得
樓主又無講錯
爭氣d啦

爭氣啲啦黃絲 比藍屍笑撚緊

手足係出面比狗打 記者比狗打

你自己嘆冷氣食藍店買藍店

無錯 輕鐵mon channel

黨鐵有閘個啲你話驚我都明

屌你老母 輕鐵都仲要拍卡送錢比黨鐵

係 仲有自稱黃 坐喺cctvb 前面 仲要睇機場特狗

我屌你老母 有撚啲骨氣得唔得

港豬 咩都唔想做 但又覺得自己要黃先啱

叫你地唔好食藍店食美心都可以咁大反應

藍店都有黃絲職員啦，咁樣到底係藍店定黃店？

美心 吉野家 元氣 莎莎 富臨

至少依五間 到今日仲有食既自稱黃既黃絲

我唔會叫你哋手足

我唔想侮辱手足依兩個字

正啊繼續屌啊
分化黃絲唔洗靠藍絲
靠你地得架啦
遲啲比你地激到做埋黑警仲正

大把黃絲扮下黃啫
你估人哋真心黃咩
係真心就會日日迫自己一定去黃店啦
事實上好多人都係港豬咋

咁嗰啲黃絲其實係港豬嚟啫
你地無成功令港豬變黃又喺度屌人做咩啫

偽黃仲衰過藍絲
仲衰過港豬

咪就係
明知係藍底既公司或者店舖
唔明點解仲會有黃既入去做
唔好撚同人講自己係黃啦
黃既就辭職
仲有公務員都係
全部公務員都係藍
黃既就辭職走人
搭黨鐵果啲全部自己揸車啦仆街
咁大個人仲要靠交通工具覺唔覺自己好失敗咩
無車就搵家長車啦
仲有老豆老母係藍或者係藍底公司做既
請立即離家出走
因為佢地搵返黎既錢都係藍既
你黃絲但又要藍絲養你你覺得好咩?

比啲骨氣就唔好幫襯藍

唔好漏咗紅店

我樓下得藍店但食野都叫foodpanda

最底層standard：喺美心睇cctvb機場特警,睇完上facebook打光復香港時代革命(利申:樓下得美心食)

屌 啱呀
我有個懶中立嘅frd…
出親去食飯俾我哋係咁屌…
起碼同我哋出去食飯唔會再講食藍紅店
啲話自己係黃嘅仲食 真係on99…

認真講，
我每次見到啲人排元氣
個心入面都覺得呢班一撚定係藍絲…
其實真係仲有黃嘅食？
食嗰陣係乜嘢感覺？對得住手足？
M記因為平，都仲可以理解…

不如貼街文宣
你以為個個都有睇連登
(其實唔關呢場運動事,元氣不嬲都覺得麻麻地)

360依家旺返

真心，不鬥黃不分化係咪就代表縱容，好多人都諗住咁就自把自為諗住用呢個term就繼續食藍店嘅偽黃，真係dllm。呢啲左膠唔該死左佢算

唔好意思 但手上仲有成皮野惠康coupon清緊

好多黃藍app都冇提紅店

咁又真係慘啲 一係去利東一係出香港仔

無人會怪飯券手足 樓主係屌緊無經濟負擔嗰批人 尤其係食元氣嗰班撚樣

入得藍店就唔好叫自己黃

又鬥黃？
你最黃啦

有
有d黃的真係 一到間接支持的位
佢地唔知點解會過意得去

屌走埋淺黄個 D 。

加油清！

返工仲見好多後生仔仲用緊支那寶同微信就好撚嬲屌你老味大把付款方式 係要用呢啲濕鳩野
有啲個袋仲掛住香港加油吊牌

搭程街渡去對面食都得掛

大快活應該都有掛？

前幾年溫水煮蛙完

食野我可以完全避開藍店, 但一田真係避唔到

搭車去 利東、大街、中心 好難為你？

由上年6月開始到依家 , 唔明點解你朋友仲可以喺360 到做？ 你點解仲要同佢做朋友？ 唔識批鬥佢？ 你仲同佢做朋友對唔對得住我哋一眾手足？

屌

啲傻鳩五毛真係好撚煩

食藍店其實係咩心態
啫係人地屌你「香港人係狗嚟㗎」
然後你仲走去食藍店話「係呀我狗嚟㗎，美心好食」
咁樣

伍永清放棄年輕人 但年輕人未放棄伍永清咁囉

食呢啲唔好話自己係黃。。。

點解唔逐點擊殺呢？如果定義晒入連食m記都要影，我相信效果會好弱，包括冇人會幫你影，影人嘅會俾人批鬥，如果集中火力逐點由元氣美心開始，影到佢執到笠，殺雞儆猴會唔會好啲先？

你望下對家，遊行示威唱歌對家係咪一次過拉晒，唔係，佢地係揀百幾個黎拉，一黎人手不足以拉晒，二黎嚇到和理非同打算勇武嘅人

利申番：自己有食m記，附近唔好話黃店，餐廳都唔多間，歡迎你地影我大頭，你地望下批鬥左美心元氣咁耐，老母節都排晒長龍啦，如果我一個俾你地批鬥完m記會執笠嘅，我俾晒全香港人批又有咩所謂

咁我係藍囉慳返

食黃店好基本，關黃鬥黃咩事

Cls...
個心點過意得去...
上年年頭 阿媽買撚咗堆東海堂餅卡,
宜家都想盡快清哂佢...
但係企喺東海堂門口都覺得肉撚酸.
所以到宜家都未清哂.

撘單問
有冇黃店平傢俬賣
事關想買書枱，小弟又冇錢，好唔想用ikea
但我真係未搵到黃ikea
如果冇嘅話我自己買料砌算

絲打👏👏👏

元氣真係掛晒隊

朋友IG STORY聽埋啲奶共歌手歌
即刻串9佢
竟然答我：聽下歌啫

講得幾好 食埋個金拱門早餐先

D車錢係咪你補貼?

721831101111

如果係必需品 我唔會怪手足
但如果係有替代品 唔該手足反省下

180個-0-0留下負皮

屌你$2.7 一程 來回$6 都唔洗

都係個句
係咪你補貼
都未計時間

係

你係廢青咪時間唔值錢

幾年前77折買,上年8折賣返晒出去

留TG 比各位巴打問你拎補貼

我相信好多人會願意食

係啊,你食完放張單上嚟啦

呢點我都有問過佢，但呢個係佢選擇，不過 360 啲貨咁低質素，又碎又凹又爛，邊度賣得出，佢可能就快做唔落去

你留tg我揾你啦

都係
有補貼我程程黃的唔撘鐵

得,你搭完黃的影張單上嚟

見人帶美心蛋糕去食黃店
店老闆娘又幫佢地雪
我真心嬲咗

我覺得返工又唔關事，
幫襯藍店係你俾錢佢，
打工係拎佢啲錢…
hea做lor, 錢照袋

認同樓主
話鬥黃嘅人唔止腦殘，仲係眼殘，黃同藍唔識分？

最搞笑係佢經常講，啲師奶揀零食，成日整跌啲嘢食，一跌就碎，碎咗無人買

明明有壽司廊，都仲係要食元氣

戒到八達通先講喇
戒藍店又話方便所以唔計
又話逼住要用又唔計

由話食M記都唔鬥得開始
我就知黃圈玩泥沙
我都已經懶得分

樓主熱狗分化撚

其實大家行多一步，幫襯少次藍店都已經夠佢哋嘅收入少左，但當大家都話一次半次姐，是但啦咁，慢慢就會形成個習慣，當一大班人都係咁諗果陣，大家諗下接下來會發生咩事。就係比隻死人689講中黃色經濟圈係唔撚work。
所以大家行多一步，比少啲借口自己。有能力嘅盡量幫襯黃店，可以避免嘅就盡量唔好幫襯啲無良商家。

光復香港，時代革命。

冇黃店最多唔撚食自己煮 屌

m記出左新批，成班偽黃衝去食

岩，黃店>>>冇表態>>>>>>>>>>>>>>>>>>>藍紅

每次搭就買平飛整壞部機一次
我就覺得冇問題
反而係八達通方面

殘體黄

邊個飲東江水嘅冇資格話自己黃

唔好話有替代品
我而家日日飲volvic evian voss

其實生活抗爭已經最容易 又唔會比人拉 比少少掙扎拉

其實咁樣批鬥
同舊時班大陸仔抵制日本貨有咩分別
抵制藍店係要做
但唔係下下都批鬥人地無幫襯黃店

去老麥仲可以話平
但無去美心嘅原因

唔去藍已經好好，從來都係講緊食非藍唔係齋食黃，當然齋食黃更加好，巴打好嘢

你教我囉 30蚊喺袋除左去M記食屎仲有咩選擇？
仲要留5蚊撘車

啱呀，藍絲警犬都係潛在同路人，識玩梗係咁玩，將條standard set到無限低就可以吸納晒全香港嘅人。全香港都黃

2021年 黃絲人數：700萬

屈晒全部人係黃 就可以光復香港

有撚錢食黃店?on99

仲食垃圾老麥真係痴線
明明黃店有burger
唔好話方便 黃色經濟從來唔講方便

block過

而家唔係批鬥佢唔幫襯黃店
係批鬥佢幫襯藍店

方便食完都算
大家都係普通市民
屌你老母仲可以聲大大話 方便呀ma

今時今日消費前都唔check清楚既都係垃圾

而家係批去藍店 唔係批冇幫襯黃店 瞓L醒未？

水資源係地球資源, 同空氣一樣
所以眉公河d水唔屬於支那

拎百佳價計
地捫粟米 9.9，食兩餐4.95
泰國蛋39.9/30隻，落夠兩隻2.66
揾唔到廚師腸,德國腸31.9/6條,1條5.32
公仔麵懶得揾當3蚊包
再加罐泡菜31.9每日兩餐起碼夠食一星期,2.28
百事27.9/8罐,3.49一罐

加埋25蚊都仲有找,而且百佳一直都唔算平,識買可以更平
我應該食唔晒,肯撚定飽過M記

買完去7仔攞熱水煮？

你鍾意去拎山水都得架

搵間非藍燒味飯單拼使唔使30蚊個呀 屌

又啱喎

上水去太和大埔，但係巴士得九半點到四點二，咁其餘時間呢，返朝九晚五嗰啲人就唔係人？
定係真係要我哋上水轉巴士去粉嶺再轉巴士去大埔？即係本身只係十分鐘嘅車程，依家要用多五倍時間去做吖，唔係想話分化，不過唔好係又屌老母唔係又屌老母吖

本身只係十分鐘嘅車程，依家要用多五倍時間去做都唔使一個鐘
你講完面紅唔紅?

502執咗咩?

仲會撘小巴？

我理撚得你搭乜撚嘢,你鍾意行都得遊水都得
首先第一件事黨鐵係殺人幫兇,唔係唔搭會死人嘅情況,你問吓自己搭黨鐵你自己良心過唔過得去先

請放過中立撚

呢個唔算鬥黃呀嘛 提下大家姐

「幫襯藍店只系想 團結埋 藍絲jer」

藍店好遠 唔支持了
罷鐘用多好多時間 唔罷了

唔比錢搭點睇

哩個冇問題

我睇到你標題
未開始睇就知一定有傻閪入黎屌你鬥黃

普拼？組嘴

呢啲頹廢嘅抗爭心態唔要得
唔該唔好再買藍店

真心想知惠康有咩代替

樓下冇百佳

網店

太撚窮 lunch要食m記

下下都要拎m呢個大佬出黎屌
又屌唔到人唔食
咪只會令自己士氣越來越低

食元氣真係抵屌

Hktvmall

東涌有你呢啲垃圾真羞家

百佳囉

行遠少少去百佳

我諗冇乜人做到100%幫襯黃店
仲有,果D聲稱係黃店，但文宣都冇張，服務又唔係特別好既，係咪都唔應該幫襯? 如果係,咁真真正正黃到金既黃店係好少.

首先起碼100%唔幫襯藍店先,ok?

鬥乜鬼
由50%食藍店變到20%食係咪完全無用？

加油
繼續努力
可免則免

黄色經濟圈

ok!

有無私樓發展商既黃藍表？

其實敏華有咩吸引人嘅地方
利申:從來冇食過

咁叫減少
唔係罷食
罷工會唔會返半日然後叫做罷工呀
做唔到罷就唔好講罷食藍店喇
仲有
話開頭都係話唔好一刀切 慢慢減少
由上年10月慢慢減少減到今日都仲間唔中食緊藍店嘅
諗下自己有冇恆心去戒喇

減少唔係冇用
但罷食係更有用

屌得啱, 食藍店唔好話自己黃啦, 係藍到入骨呀
已經係最低成本都唔做, 仲駁咀

食屎狗

其實唔係想像中咁難, 1個月習慣, 習慣左就ok
但係都要提提身邊既人唔好見黃絲食/用藍就有過激既言語去屌
個目的係減少喺藍店消費, 至於減少幾多係個人能力同選擇
唔好將件事搞到批鬥咁, 只係會搞到件事越來越少人做

得罪講句

咪撚煩啦 搭地鐵都要俾你班批鬥撚嘈 冇搭過黨鐵咪冇搭過黨鐵囉 日撚日拎出來講拎光環 做乜撚嘢姐屌你老母 我想搭吓地鐵快撚啲返屋企姐

M記又唔撚得 屌你老母有時兩三點返屋企附近冇撚晒選擇食個麥當勞都要比光環批鬥撚屌 你屋企附近多選擇就代表人哋屋企附近都多選擇？ 黃衞兵咪撚煩啦

係呀你好撚叻呀屌你老母 光環撚

岩
巴士 慢 塞車
黃店 貴 等好耐
都係幫襯返中資藍店先
食咩野搭咩野都係我嘅自由 你地冇權去影響我

屌你老母啦咁撚簡單嘅嘢都叫光環你有冇咁撚廢咁撚自卑啊

咁樣唔做黃絲啦

光你老母環撚咩
自己貪方便仲聲大大
成個藍絲咁 藍店唔近我屋企唔去支持喇
巴士行好遠搭好耐 唔支持喇
地鐵快靚正 咩野721 831 就由佢喇
繼續正價搭黨鐵先

自稱黃店用埋哂d 強國野都唔會當佢係黃店

M記都唔俾屌 點解元氣抵屌?

影鳩我囉

有冇可能
當和你sing個陣有黑警攪串個場，食客食緊嘢（特別係食緊藍店）投訴比黑警影響，唔比錢就走，叫餐廳搵警務署埋單？

好似尋晚Moko射胡椒球彈，非常影響食客安全，食客立即避開係理所當然喎，仲要排隊埋單？分分鐘排隊個陣比黑警告限聚。

咁樣會對藍店做成雙重打擊，又無客源又要白做生意。

真，煩到西咁

住新界偏遠區得大集團揀，就近間黃店走高檔路線，經濟差收入低食唔起。已經練緊煮野食，間中食次藍店就見到呢個post，被樓主屌老母又要含撚

咁我做個中立撚算啦，唔使咁大壓力，冇咁抑鬱

(又係呢啲post)咁講法迫大家做中立撚囉，咩都唔洗用，好yeah，完。

最終目標係100%黃啦

始終黃絲本身都分級數架嘛

經歷咗咁多事 咁多個月
都仲可以幫襯藍店 幫藍儲子彈
咪再拎鬥黃做擋箭牌合理化自己
聽過真係好撚多藉口
話咩一次半次姐
黃店多人唔想排隊 食下藍店
唔想煩 方便就手就得

咁樣都叫鬥黃就無嘢好講，自己諗啦

*尊重

算啦！黃店都係大陸貨

主要係屋企人買L左大量coupon, 焗食

殘你老母。由細到大都係咁寫。

屌得好
推

支持黃店是基本的吧!

個重點係，有得簡就一定唔撚簡藍，起碼係餐廳已經可以簡到

曱甴共匪 呢招轉移目標好成功
M記 美國公司底 中資只暫時取得香港經營權
Starbucks 美國公司底 美心只暫時取得香港經營權
美心 香港公司 (其一小股東口賤, 大把美心員工係黃)
東海堂 又係日本公司底

引晒班黃絲去搞 美國 日本 香港公司 足足一年
紅底 全中資公司反而冇事 真紅底公司幾乎隻字不提 勁

跟住搵人扮黃 去 美國底M記 美國底Starbucks 香港美心 日本底東海堂 影人大頭 又可以分化得罪一堆真黃絲

一間公司成千上萬人 美心一個藍屍小小股東9up 無論美心有幾多黃絲員工 都被屈成藍店 仲要攪足一年 害死數唔盡咁多黃絲員工
仲白痴到攪埋美國底Starbucks 日本底東海堂 比美國佬 日本仔 見到佢地會點諗?

一間M記經理唔交CCTV 一間M記經理派過包畀 曱甴黑警 又將全港所有M記屈成藍店

有計劃咁搞 死晒响香港嘅 美國 日本 香港 台灣 同所有外國公司
跟住紅底 全中資公司進場 取而代之 曱甴共匪高招!!

我真係唔信真黃會咁冇腦 可以肯定樓主 係卧底!!
以後真黃見到 有人响以上幾間店影你大頭 一定係混入黃絲嘅內奸
一定要影番佢相 放上網公審!!!

萬人公司 當有一個藍屍 --> 被屈成藍店
黃店屋企 有一個藍屍 --> 被屈成藍店
黃絲用中國製產品 --> 被屈成偽黃 --> 被狗影大頭
黃絲飲東江水 --> 被屈成偽黃 --> 被敗類影大頭
黃絲屋企 有一個藍屍 --> 被屈成偽黃 --> 被影大頭 --> 更被獅鳥

樓主/同類(共匪紅衛兵) 响萬人公司工作 當中有一個藍屍 --> 黃店
樓主/同類(共匪紅衛兵) 响黃店工作 但老闆屋企 有一個藍屍 --> 黃店
樓主/同類(共匪紅衛兵) 自己用中國製產品 --> 自己係真黃絲
樓主/同類(共匪紅衛兵) 自己飲東江水 --> 自己係真黃絲
樓主/同類(共匪紅衛兵) 屋企 有一個藍屍 --> 自己仍然係真黃絲

我住嗰度都無黃
食無立場同自己煮
一係foodpanda 或者去遠啲